1500內買個藍芽無線耳筒

巴打有冇好推介 諗住陣間落星際去試

Jabra隻65t好唔好？
都係返工放工聽歌睇片用

airpod

搭單問65t 同 active 65t有乜唔同

65t 正野
唔洗多諗

65t 生活防水
active 專業防水

好, 就買65T

700元淘左隻65t 幾好用

音質分別大唔大

完全一樣

Active 65T 同 AirPods 點揀好？
用iPhone

jabra sports elite sell to u 1500